全世界嘅關公都唔敢接政府個job，幫政府洗底

全世界嘅關公都唔敢接政府個job，幫政府洗底 sosad

The Holmes Report has obtained a copy of the brief (excerpted below), which calls for strategic communication advice to "address negative perceptions in key markets overseas to maintain confidence in Hong Kong" and to "underscore the strengths and attributes that differentiate Hong Kong from other cities in the region and bring out the success of 'one country, two systems'."

According to a spokesperson for the Hong Kong government, "The Information Services Department (ISD) carried out a quotation exercise to procure services for external promotion. The quotation exercise lapsed as no bid was received by the close of the quotation period."

Carrie Lam's government has come in for sustained criticism over its response to the protestors, highlighted by such media gaffes as visiting broken MTR turnstiles while refusing to acknowledge the injuries suffered by protestors.

...the protestors have utilised technology and visual content to build a vibrant, grassroots movement. "Basically this is a political problem not a PR problem," said another agency source.

人民日報做咪得

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

行頭最top嗰個都諗唔到計幫你啦

人都殺埋仲想人點幫佢洗？

公關

殺撚左人點公關

有冇諗過搵民記

有公司肯接佢係咪會講哂所有野出黎先...

我哋接咗佢啦

中国既呢?

唔記得左佢地冇公關

揾關公做公關都救唔到港苦啦！七孔出屎，由內到外再入翻內，咁點救呀！與其整容/揾幾張新人皮包住大大篤屎扮受害者，不如將全身器官更換，由大腦/心臟開始，連毛都換清光佢啦！

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

仲未reject嗰兩間都走埋？

有呀，咁大個口交部睇唔到未見過含春瑩同恥爽含撚

請我啦 即刻幫政府搞場高官吞槍自殺 做下show先

證明政府其實好驚攬炒

有名你叫口交部
係用嚟俾自己打飛機
對外就死得

屌你死都唔回應五大訴求
寧願出軍隊 pr 黑社會 網軍
邊個想濫炒心知肚明
根本做咗先有彎轉 仲要係盡快
不過對政府嚟講一定唔會為咗控制人民死攬警察 放棄所有野再扮可憐

黑鮑點洗都係黑色

個公關可以做d咩？都係搵人扮好既藍絲？定搵人又扮d 封左站之後入內破壞個d野等人話搞事？
人性呀？

大家幫手簽個名

請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

推